聖誕又就快到 大家聖誕孤獨指數有幾高？

1分最唔孤獨
10最孤獨
我先：69分

身邊朋友全部有男女朋友一齊過
依家都唔知聖誕去邊好

真 身邊個個fd都有拍拖 唔會陪我

如果聖誕節養一隻貓…就唔會一個人過了

隻貓唔show 我

夾硬攬住佢咪得

119分

1分

你走啦我唔想搞大佢

67分

以前都話會有班兄弟陪下
而家個個拍晒拖要陪女
想當年我係第一個拍拖
點知之後幾年都係自己一個過

抵撚柒死 報應

二萬五千零七十九分

0分

因為催眠緊自己我唔需要有人陪

天花板有幾高我就有幾高

23分掛，大時大節都想有人陪下嘅，但意慾已無以前咁大嚕

留係屋企hea

洗唔洗咁惡

自己一個 正呀

其實自己一個真係幾正 不過大時大節會有啲孤單感
習慣就好

無感覺了

love disabled

只想聖誕生日有人陪

輕輕鬆鬆 年年都係咁訓住過

口講輕鬆只係掩飾你聖誕無人陪嘅尷尬
I can see through you

第廿個孤獨聖誕

lihkg

未試過聖誕有人陪

♾

誰又騎著那鹿車飛過

Infinity and beyond

中學班fd
有一半去咗外國留學
準備移民

抵死

你老母洗唔洗係咁講

得罪你？sorry

問下啫

10

其實有乜所謂

咁人生在世又有乜所謂

又要自己一個過 想有人陪

me 2

我原是世間其中的粒子

Math Error

50分
想拍拖係因為個個都拖條仔出街
唔想拍拖係因為覺得好麻煩
諗緊叫ptbf算

真gay

真絲

諗起以前高登平安夜聖誕節搞北上東莞團
今時今日的香港人可能要去建興

接受唔到

原來愛咁廉價用錢就買到

有冇人可以打救我

點打救

周圍都武肺 有伴都無用

唔洗實際上陪你出街 心靈上有人陪你過都好開心

今個月將會第一次
無屋企人自己過生日同聖誕

Ptbf炸又唔係真係拍拖

當俾錢買份聖誕禮物俾自己？

都係 想有人陪下都好難

已經對聖誕無感覺

因咩事散咗既 同埋你地分別幾歲

生日呢？

第三年自己一個過 開始覺得孤獨了

我係咪應該搞個聖誕單身人士圍爐區

第一個John

屋企

仲有唔夠二十日 到底我可唔可以揾到人過呢？

唉，個個frd 都有拖拍
街裡愛人一對對
自己一個on99唔知係到做乜柒

原來我都需要愛的

我都係仲諗緊玩唔玩app好 但連自己放低左ex未都未知 三年啦分開左

app不了

點解

無得解

9.9

多伏都仆街

same 4年 Happy lonely christmas

已經五年無慶祝，有一次真係唔記得左直到屋企人講聲生日快樂

100滿分好想有人陪

me too

朋友全部available
所以大家約埋一齊過

我都四年 分開左三年今年終於覺得孤獨

今年年頭 7年 到依家都未有, 但對方就已經搵到個好HAPPY

同同事調左更 我幫佢返聖誕 等佢可以陪老婆仔女
我就返足全日避世

連續兩年自己過

連續三年

連續四年

我地可以一齊過

好啊約定你一齊吹水

讀書拍過幾次拖 但每次都會係大時大節同生日前分手
諗諗吓好似從來冇唔孤獨過

a0
28分

單身正 23-27號 每日一個可以約五個人過聖誕
再唔係就分早午晚
15個人

take care

99份 幾多人陪我都無用 唔係佢既話

The sky’s the limit

每秒一個 可以約432000個

好耐無試過唔係過lonely Christmas

一秒
要秒射都難

22年都係同屋企人過，習慣左

每逢佳節…

有冇諗過隻貓唔想同你過

佢無得唔想我捉實佢呀

同屋企人過都慣啦

我講我中意個個 唔係樓主你

你鍾意嗰個係我呀嘛

不了

啲女人就係口是心非

女人就係咁煩架啦
去中意男人啦

你肯認啦咩你肯認你鍾意我啦咩

你都唔中意我 我點解要中意你

你又知我唔鍾意你？

想有人陪下
但又唔想溝女
因為溝親想要既都溝唔到
唔想要既就.....
其實慣左一個人
只係有時太耐見人一對對有d酸
因為我好耐無性生活

你個名

兄弟笑死 樓主幾歲

唔話你知

成日我 仲唔係唔鐘意

=give me ten

其實我都想…

之前9年都係同ex過
今年應該會去做gym

其實只係想有人陪

呢個先係give me ten

30幾年高分保持者

未到聖誕已經孤獨到擇緊聖誕前邊日分手好
只有自己付出卻無人care

唔過咗聖誕先分？

100分

唔啦
拖住手出街但好無感
佢好似當我係名義上嘅gf咁
可以成個禮拜都唔chat

聖誕拖個好朋友仲開心過有拖拍

good luck

我搵個ptbf過聖誕算啦

我可以
$1000 一個鐘

發達大計
有咩plan $1000包咩

咩都包

鋼鐵直男

我都想養貓

唔好浪費金錢啦，真係咁多高質ptbf咩

想番工

你嘅訴求係返工？

我

要返工 同另一半又long d緊
啲朋友唔係有家室就拍緊拖

孤獨指數100

講下姐又未到不甘寂寞到咁嘅
不過係想有人陪下咁囉 得個想字

依個時候梗係約fd出黎玩
利申：無fd

靚仔啱唔啱

fd個個都約男女朋友啦
再者我無咩朋友

haha我啲朋友結哂婚，仔都生埋
或者你去活動台睇下有無野玩？

give me ten!

尖都冇得做了

每年聖誕都喺屋企過
毒到仆街

年年聖誕都係一個人

唔知點俾分
唔係0就係100

唉

絕對係100

晚市都無埋
你個ptbf plan可以減價了 無食飯plan

500蚊一晚價錢可議

$300 ok?

400

Deal

50 50 la

仲有屋企人同fd陪

俾錢

孤獨一定有

但咁撚多年，都慣咗㗎啦
隨時成世都係咁孤獨
有得唔慣咩

未必唔係好事
離婚的主因是結婚

同 留名
內心經常糾結

面交一手交一手 識唔識規矩

如果無肺炎仲可以做運動陶醉自己

先俾錢後服務是我的宗旨

返屋企

屋企做咩好？

80

照落街跑步

做壞曬規矩
萬一服務唔好要退錢

好
磅水先payme定fps

哈 聖誕前分手 開心